
\begin{figure}[!tbp]
    \vspace{3cm}
    \begin{center}
    \begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
        \includegraphics[scale=0.5]{images/logo_etsisi.png}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
        \includegraphics[scale=0.5]{images/logo_upm.png}
    \end{minipage}
    \end{center}
\end{figure}

\title{\huge{Diseño de una arquitectura de computadoras de propósito didáctico}}
\author{
    Luchetti Martínez-Berná, Sebastián\\
    \texttt{s.luchetti@alumnos.upm.es}
    \and
    Bordel Sánchez, Borja\\
    \texttt{borja.bordel@upm.es}
}

{\let\newpage\relax\maketitle}

\begin{center}
    \Large Grado en Ingeniería de Computadores\\
    \vspace{20pt}
    \large Proyecto de Fin de Grado
\end{center}
